法國原來係連登社工vs女人係社工小勝

haha;

法國連登仔係開明少少